Задание:


Написать програмку, в которой будет две функции: добавить в БД строку и

вывести все строки на экран. БД - одна таблица с двумя колонками: id и

name. Соответственно будет два графических интерфейса:

- Интерфейс добавления строки: поле ввода имени и кнопка Добавить.

- Интерфейс вывода строк на экран - таблица с двумя колонкам: Ид и Имя. Над таблицей должен присутствовать фильтр для поиска в таблице.

В качестве БД использовать MySQL.

В качестве фреймворков - желательно (но не обязательно) spring. Для доступа

к БД - jdbc (spring-jdbc).

По графическим интерфейсам: Очень хочется, чтобы интерфейсы были сделаны с испоьзованием паттерна MVC. (spring-mvc приветствуется)